胡定欣2020年約滿TVB 傳兩屆視后離巢加盟古天樂公司

TVB兩屆視后胡定欣，自去年中拍畢《包青天再起風雲》後便無再接劇，疑為約滿前的最後一套存貨。早前有指胡定欣於2020年約滿TVB，並將轉投古天樂旗下，發展音樂與電影市場。

2015年，胡定欣憑劇集《鬼同你OT》首封視后，贏盡掌聲之餘，事業發展更攀上高峰，2016年再憑劇集《城寨英雄》兩度封后

不過，自去年拍完《包青天再起風雲》後，定欣便無再拍TVB劇，其中一個原因是開始外闖發展舞台劇、電影及音樂各界，推出多個作品。

另外，有傳定欣本計劃接拍由劉嘉豪監製的《逆天奇案》，但當得知男主角為陳展鵬後，便無演出。

早在2016年，《城寨英雄》出街時，定欣及陳展鵬被封最佳螢幕情侶，這對CP非常多人受落，二人亦不時情侶檔搵真銀，緋聞更是疑幻似真。

豈料，陳展鵬突與女方劃清界線，並極速與單文柔拍拖結婚生子。此後，二人關係便大不如前，也沒有再合作。

沒有劇拍，定欣現正放假休息，更指她已一心等候約滿離巢，加盟古天樂旗下的公司，並主力發展音樂與電影事業。

演戲17年兩封視后

胡定欣經2001年TVB的《Cover Girl選舉》入行，當時尚未於藝訓班畢業的她，已被監製潘嘉德點名拍《衝上雲宵》，做馬德鐘妹妹凌卓芝一角，自此，定欣便開始了長達17年的演員生涯。

定欣加入TVB 17年不乏代表作：《衝上雲宵》系列、《大唐雙龍傳》、《拳王》、《城寨英雄》等。2015年及2016年，她更兩度封視后，成績驕人。

此外，她更於去年開始外出闖盪，參演電影《逆流大叔》，獲提名金像獎最佳新人；與古巨基推出合唱歌《亂世情侶》；參與舞台劇《偶然徐志摩》，實行全方位發展。

其實好耐無睇大台
但好似愈走愈多人
大台收皮日子不遠了

定欣的污點應該係拍同盟

套野好膠

走啦走啦、TVB已經無野好睇

深夜律政新人王仲好睇過而家三線劇

Push

三色台啲老野唔好走去污染電影圈 唔想睇到套套戲都係呢啲做女主角

唔好意思借個位
又一香港知名YouTuber！幫支那01賣廣告！！

又要接廣告 又要淆底下架

大唐雙龍傳

有佢哋個感覺有cast啲喎
走咗就好了

咁我詩詠呢？

尾班船 有得走好走

留低陪馬明拎到視帝先走

導演編劇一堆TVB出身
以前TVB根本電影界木人巷
不過TVB近呢十幾廿年綁死哂D人唔俾人咁易走出去拍

以前j過佢

38喇

唐姨收皮啦

j咁癲
佢幾年前拍bobby個套幾正
依家d角色不了
不過都無睇了

/豈料，陳展鵬突與女方劃清界線，並極速與單文柔拍拖結婚生子。/
睇錯咗單立文

識揀一定揀後生粉西

當年既大唐雙龍傳 真係幾好睇既

當年我條女姐係依家老婆同佢一齊選covergirl
原來2001年咁耐

Her great grandfather died in a forest at the age of ninety two. There was abundant compelling evidence that s hailstorm was a contributing factor in the accident.

老G